momo 胳肋底係咪世界第一？

？

雞翼

樓豬講得巧

腹肌先係囉sis

咁我咪妹豬?

超超正囉絲hehe😂

KNOCK KNOCK 3rd WIN！!！!！!

你係ching

超超靚囉
超靚靚囉

咁你咪cmui囉😂

我係女仔黎

btw依幾日抽抽企喺佢地隔離 笑容滿面的

企靚女隔離點會唔笑

你唔係以為飯女星就一定係男吖嘛
出去見下世面啦

我上年飛左去大半個地球睇佢地 大開眼界
識左個女飯 意大利人 飯momo同mina
我同佢幾岩傾 話晒大家女飯女
其實仲有大把 你可能唔知啫

抽抽本身好似識momo 唔記得邊個節目影到佢地一齊

btw我youtube個ac bam左
冇晒上年拍d片

Momo好正

我老婆當然正啦

唔好再J我老婆

Knock knock真係好正，我聽左咁多禮拜都唔厭 仲有另外嗰首ice cream

樓主幅圖係幾號？好似未睇過呢場live

SORRY囉

依幾日有fansign 我諗之後應該會有人放全簽

琴日個胳肋底 都好好J

有咩好sor
btw我其實一直想問 點解以前唔見初瓏豬你喺高登果邊既

我地同dada絲仲有幾個人本身識左一排
係過左黎依度先見到有你

好耐之前俾牙JOE BAM左AC
後尾見新壇開先改我老婆個名黎玩下

Momo所有都正

Detail

其實我唔係好認到外國人啲樣

咁你以前去開邊個台
其實我都唔係好知發生左咩事 佢係咪bam左用ios上lihk果班人？

因為我一直用緊an版lihk 但又未試過俾佢bam

momo格肋底

波台
我係好耐之前俾人BAM

Momo

係咪睇左momo個post嘅呢幾張

好想揸

好想揸埋你

瘋狂

好正

push

好想瀨

腳趾mui格肋底排第幾

樓豬肉體飯

雞

日本妹一定好純潔 唔係雞